鄧炳強質疑: 部分穿著黃色背心的人是否記者 自己沒有專業資格 不能下定論

警務處處長鄧炳強出席元朗區議會會議，區議員鄧鎔耀表示，時下的所謂記者質素參差，警方應該考慮就記者證「發牌」。

鄧炳強回應說，警方和記者工作本質可能有不協調，特別是過去周末的情況，警方希望保持安全距離，但一些記者可能想走到最近，拍攝最漂亮的照片，希望雙方開會商討，讓警方執法效率和新聞採訪之間取得平衡，不影響雙方工作。

鄧炳強又質疑，部分穿著黃色背心的人是否記者，因為有人在電台、電視、社交媒體直播期間說粗言穢語、對女警作出性騷擾、出言侮辱。他表示，自己沒有專業資格，並非從事新聞工作，因此不能下定論。

你地紀律部隊夠無紀律啦

同謝振美口供唔夾喎

再講多次
香港係冇官方記者發牌制度
憲法保障市民享有新聞自由
我鍾意拎部單反去現場拍攝係我自由
冇犯法你拉我就係侵害人身自由

夠唔夠資格管治香港，係咪應該都由香港市民發牌？

說粗言穢語、對女警作出性騷擾、出言侮辱

有呢d行為就唔可以係記者，佢班手下全部都一樣做，咁係咪唔係警察

一直有一個謬誤
就係到底係唔係記者根本唔係重點
只要無做任何犯法行為,任何人都可以係記者,任何人都可以拍攝

影相犯咩法

假記者一直都係一個假命題

著任件差佬衫都唔似差佬啦，又冇證又似黑社會

失職警察就不是警察？

但d記者自己都無去發聲屌呢個問題
成日比班狗帶風向
根撚本就唔存在乜撚野真假記者

你講緊你班癲狗

我屌你

你班細既，話專業判斷，一眼就睇得出

咁係一哥唔專業，定係細既鳩up

區議員鄧鎔耀表示，時下的所謂記者質素參差，警方應該考慮就記者證「發牌」。

呢條廢老垃圾叫佢收收皮先

冇出示證件我點知係唔係警察

咁就收嗲，咪撚喺度吠

真搞笑
你既然冇資格又評論

圍村狗

2018年5月26日是何君堯立法會議員、鄧鎔耀元朗區議員聯合辦事處開幕。

佢地憑咩可以就記者證發牌
咁啲狗證係咪可以交比區議會發
轉一次區都要發一次

區議員學野講呢D啦

你都識講無專業資格咁做乜學人質疑

On9

咁講狗隻係人都做得，有手有腳已經得
咁專乜撚野業，又有幾神聖呀

你唔會話一個人盡可夫既女人好撚神聖，出污泥而不染

廣大國民都懷疑扮警察著綠色衫褲無證件嘅係假警察，
各位國民應使用最低嘅武力制服偽假警察，維護香港沒有假警察，您我均有責。